多圖 一句講晒 左面條女定右面條女?

左:周支瑜 右:JOY

周支瑜

JOY

周支瑜
JOY

Both
捉去做雞十蚊Q
連登仔任屌

妍雨

屌左
屌埋右

找不同？

蝕底d 我要曬

你離唔離譜啲

係有少少過分

想要腐皮咪講囉

sowon呢 美珠呢

你唔好懶係醒啦

冇我sowon已經可以上一頁

Joy
Joy個屎忽正好多

好波 支持

👌負皮比你

屌你老母

子瑜

支瑜>JOY LA

左同右一樣樣，好難揀

好難講 唔同食法
好似白汁vs茄汁咁 答你唔到

清個比喻都幾趣緻 現實中應該好識溝女

子瑜反CUP

擺粒膠響度以為笑人巧威威?

咁又未必

連登仔有眼光 利申正皮

你拎妍雨同周子瑜比我會投妍雨
拎隻joy比就邊個都贏啦

又呃負評

我揀多腎

黑妹瑜整到光晒個張唔差架

我地呀瑜屌打啦

all in joy

禾joy正啲

GIF呢屌你

咁大個人自己搵啦

想屌JOY個咀

右邊三白眼

一定Joy
子瑜死魚樣

joy邊到正 成個男人樣咁 連登仔係咪眼花

兩隻雞

屌起上黎joy正好多囉唔該

你眼花

拎隻joy比就邊個都贏啦 x2
6個揀我會揀祉呼

唔知點解覺得子瑜俗左好多

正評嘅平均年齡<18

過主啦

2個都不了
你睇下周支瑜最後嗰張相個樣幾柒
2嫂本身都唔係咩靚女
俾另外3個你揀啦

估唔到JOY同世界第2
係連登仔心目中既差距咁細

joy扑野一定會好投入
應該會主動un同追住黎含
本身有啲肉地又有性感厚唇
joy有啲痴女feel 隨時可能玩埋sm
相反子瑜無肉，撞兩野好似會散
應該成條死魚咁，無乜互動

Joy

分唔到路過

雞 vs 雞

台妹係靚D
不過我鐘意JOY騷在骨子裡果種格

要排幾耐隊

點輸

佢係咪以為無表情就=性感

靚就子瑜靚 但牙joy全身都散發住淫既氣色 我揀牙joy

嘩...使唔使摸埋西咁過份牙

兩隻又老又黑又皺皮嘅雞留比你

一撚定係JOY啦 又夠女人味又大波

有咩分別？一樣樣

大波啲果個，一樣樣

子瑜
好靚女
好想親手湊大佢

joy淫好多